又這失業率好高 但日日翻工放工都逼到PK

點解釋

因為香港真係好撚多人

都未有沙士咁高
沙士果年都係日日地鐵逼爆

咁激

又逼到豬閪咁

連登仔唔會失業

香港真係太撚多人